只要大家認清民主黨=建制派，成件事就好合理

-司徒華，共清團成員，民主黨創黨成員

-1989年64事件司徒華突然下令停止「三罷」令民意潰散

-2005年 民主黨支持領匯上市

-2010年反對五區公投 與建制一同杯葛此運動

-2010年民主黨劉慧卿 何進仁 張文光入中聯辦，並 於2011年贊成通過2012無真普選既政改

-2011年民主黨支持立法會修改議事規則決議案，包括將指令行為不檢的議員離開會議廳的權力，由大會及專責委員會主席，擴展至各事務委員會主席。

-2017年 民主黨主席胡志偉要求政府特赦「七警」

點解開記招個日唔見你出黎講

駛唔駛日日提住你老母係女人呀

子建事件告訴大家
內地何有越境執法？
只係一些人係度9up
所以一地兩檢係無問題